有無人可以形容下一拍即合嘅感覺

有無人係一拍即合然後一齊咗超過一年
中間好少有衝突?
分享下

pish

Me 曖昧左一個禮拜 （之前唔係朋友）之後就一齊 而家一齊左3年8個月 雖然我地性格吾太相同 但係諗野方向大致一樣 當然期間有磨合 吵幾次大交 過左頭半年至一年既熱戀期 就係考驗期（最容易分手）呢個時期就係考驗大家底線 如果能接受到大家既缺點 就會繼續行落去

我諗一拍即合 就係 你吾會為左迎合佢改變自己一切 可以做番你自己 大家又會一齊成長

這就是浪漫

三年八個月 勁
想問點解會出現考驗期 係啲咩事令底線開始浮現

性格 喜好興趣 生活方式都好似
好似搵到另一個自己咁

明明唔係識咗好耐，但同佢相處好舒服、可以做自己，志趣相投，兩個人點都有不同之處但可以互補不足。其實一拍即合兩個人性格某程度上都相似，所以好少嗌交
遇到呢個人真係要好好珍惜

一拍即合可以係錯覺，因為大家都可以迎合對方，扮到好多共同喜好之類。反而日子耐左，了解曬對方都係合拍先係最可貴。例如會同時講一樣嘅野，心入面唸起同一樣野，果種心有靈犀係會令大家認定對方

其中一方好就得人先至得

無論我分享我遇到既開心定唔開心既事，又或者係笑話，佢都總係會明白我想講既point係邊到，會同我一齊笑同嬲。有時見到一樣嘢，大家好自然會衝口而出同一句說話，就算我冇講出黎，佢都會講左我心目中個句。個個時候，你會發現好似冇人比佢更明白自己。

利申：ex黎

就算一拍即合，其實有好多其他野都未必夾

我以前識兩個人性格同我一模一樣 諗法同價值觀完全一樣 直頭外表都有少少似 但唔知點解我地成日嘈交
可能因為我地都係完美主義同理科人

反而我相處得開心嘅人 都係同我性格完全相反 而佢地係同一種人 份人好yo好chill好hyper唔諗後果個種 通常係商科人(但依種人好計較 雖然唔會嘈交但慢慢都會因為價值觀唔同而疏遠咗)

屌諗起試過成日打同一句野出黎
起雞皮，又好sweet

吾你老母

咁點解最後分開咗，咁難得先有呢個人嘅出現

係因為另一樣野分手...
係我發現左佢一齊幾年都冇中意過我..

美斯同沙維 小白咁

識左5日一齊左 到而家都係

要磨合已經唔係一拍即合啦

明明就係性格太相似先會成日鬧交。因為你自己所有缺點都可以係對方到揾到。

下？唔鐘意你咁點解要一齊笑一齊嬲 佢好撚得閒？？

咁一拍即合又唔代表完美到天生契合嘅

我都係咁
大家既想法都好似
有啲野唔洗講都會明
同埋好多野都好夾
但最後都係散q左

咁點先算一拍即合？
如果仲要慢慢磨合都叫既話
咁是但捉對情侶都可以叫一拍即合

呢個就係我想問嘅野 點先叫一拍即合
有啲人一齊咗幾年 幾乎無乜衝突又好sweet
唔代表佢地唔使磨合嘅不過個力度同需要一定細好多
因為好多野一開始就不言而喻
我諗一拍即合可能係講緊心靈好接近
心有靈犀